18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （4）

想問CIE hrm in 完一週還冇offer
補交reference letter 有冇幫助呢？
感謝